除咗垃圾仲有咩形容詞可以形容我

一嬲就會唔理後果 唔理人感受想講咩就講咩
傷害好多最愛你嘅人
我真係好憎自己成日都唔理智
一有脾氣 唔冷靜就衝口而出
點解我成日都要傷害你
我好嬲好憎自己
好多好多次喇
我真係好仆街
垃圾

陳仔

唔好侮辱垃圾

55